有冇巴打揸緊glc 63s amg?

小弟一直都揸緊x5但開始挽到冇癮想換架大馬力啲既suv 所以宜家睇緊glc 63s 想睇下大家有咩意見
筆直150萬 不過最終夢想係e63s

筆直150萬,
然後e63s 叫夢想?
你d 夢想咁易實現嘅

仲要係最終

挽你老母先啦

對啲mr同rr有咩興趣
E63s 個樣低調啲又可以做孝子

[/quote]對啲mr同rr冇咩興趣
E63s 個樣低調啲又可以做孝子[/quote]

Range Rover SVR 啦

Macan Turbo操控會好好多

e63s囉

直接買夢想啦